{
    "en": "English",
    "ru": "Русский",
    "cn": "中国",
    "User not found!": "找不到用户！",
    "YOUR SCORE:": "你的分数：",
    "Withdrawal": "退出",
    "Roblox nickname": "Roblox昵称",
    "* Required": "*必填",
    "Count Robux": "鲁布伯爵",
    "* Required, whole number format.": "*必填，整数格式。",
    "Count Rocoins": "计数洛金币",
    "Before create a request you": "在创建请求之前，您",
    "must join": "必须加入",
    "to group in Roblox:": "分组加入Roblox：",
    "Submit withdrawal": "提交提款",
    "Withdrawal history": "提款历史",
    "Under consideration": "在考虑中",
    "Paid out": "支付",
    "Rejected": "拒绝",
    "Withdrawal history is empty.": "提款历史为空。",
    "Date": "日期",
    "Nickname": "昵称",
    "Summ": "求和",
    "Status": "状态",
    "Search": "搜索",
    "next": "下一个",
    "prev": "上一个",
    "Display on page": "在页面上显示",
    "from": "从",
    "page": "页", 
    "Your scores isn't enought!": "您的分数还不够！",
    "Enter account password key": "输入帐号密码",
    "Submit": "提交",
    "Cancel": "取消",
    "Credentials Error!": "凭证错误！",
    "Password isn't valid!": "密码无效！",
    "Sorry, there are not enough Robux on the site. Please try to submit your withdrawal request later!": "抱歉，网站上没有足够的Robux。 请稍后尝试提交您的提款请求！",
    "Server error:": "服务器错误：",
    "Successfully submitted!": "成功提交！",
    "Something filled wrong! Please check your creditials!": "出现问题！ 请检查您的凭据！"
}